中銀紀念鈔

想問，中銀話收益會捐左去，甘報稅係吾係可以填有捐錢？

又甘又系

又甘又吾